【炒廣東話教師】香島中學炒要求學生講廣東話既教師

點解仲未放大黎講，死支那人